可以頹，但吾可以認輸

其實我地一早預咗支那同港共會通過國歌法同國安法，但我哋要做既不止阻佢哋通過，而係要令佢哋後悔通過左，之後要死死氣甘吾實行，係，我哋會頹，會失落，但國際都仲關注緊我哋，我哋真係甘快就話輸，甘我哋尼一年既血汗米白費左？我哋仲有時間同機會，香港人，加油！
sorry for 1999

明你講咩， 但甘你屎忽

唉